【CLS】丫叉郵包手見到你哋班人真係會心灰到死咗去

人哋新聞出咗好耐 本人都認咗眾籌係自己開

筆已經被人凍結 有啲人冇腦就冇腦 仲話要去報警搞他

坐咗咁耐 仲有單案紅官入硬 嘢又唔做得 屋企人又生癌

嚟連登求支持 個個話佢呃錢叫佢去死 咩都唔睇就幫毛推POST

連登仔生性D啦 連仔又唔處理!

咩事

唔FC就話人呃錢 推到上熱門
初選 其他活動就唔撚理 好嘢 我愛中國!

丫叉郵包眾籌 又出黎呃錢 ？今次變屋企人大腸癌35 萬

唔撚係掛

三毛就係知有呢啲「人血饅頭」post就會上熱門

推

生癌同丫叉係同一個人咩？

啲人嗰回覆仲話要佢貼哂所有文件出嚟

Show完又唔夠 你咪唔撚捐囉

叫人貼自己資料被藍絲起底

成班又跟風

有追原post
明明佢之前三個post 都係同一單眾籌
結果被人話係專業呃錢

不過今次好難幫

今朝開post果個都幾明顯係分化撚

咁你拉咩 嗰個post仲係熱門

推推推

sor 習慣咗拉
講多句
第四期癌加冇醫保又唔住公立
個title 話有手足但其實係自己
唔知點解要咁

嗰個post成班花生友仲係度批鬥

呢嗰就冇人理

呢個要推

#1追命留琴

• 4h

手足內文：
屋企人最近確診出大腸癌第四期。早期大便出血以為係痔瘡 如是者持續咗一段時間。但可惜，在最近嘅醫生檢查發現癌細胞已經擴散加上已經係第四期。現時，已經做了部份切除手術。加上呢幾個月佢暴瘦得好嚴重 跟住要繼續再進行化療以及做其他切除手術，清除體內癌細胞。而且需要自費鏢靶藥以及手術。但係價錢非常之貴完全負擔唔起。 加上佢現時冇任何醫療保險，而且屋企人已經於舊年用盡家庭積蓄治病。目前需要至少港幣$350,000至$500,000作為後續嘅醫療用途以及家庭開支。 加上而家屋企經濟壓力好大。

手足本身自己都搞緊自己場官司 冇餘力幫屋企人
希望大家幫幫手

Push

樓宇pin呢個
唔好比 original post曬風向啦
重新開始
由呢度開始啦

推呢個

推.....Y 差手足唔好咁上心
帶風果班連登AC 全部都係5 毛/PR 公司

連仔幾時BLOCK 晒佢地

拉

捐唔捐自己決定 從來冇人迫你要做咩
不過個眾籌咁樣被人舉報 多數都冇用了

跟人批鬥之前 自己用吓個腦
另外仲有幾日初選啦 投邊個自己決定

#1追命留琴
手足內文：
屋企人最近確診出大腸癌第四期。早期大便出血以為係痔瘡 如是者持續咗一段時間。但可惜，在最近嘅醫生檢查發現癌細胞已經擴散加上已經係第四期。現時，已經做了部份切除手術。加上呢幾個月佢暴瘦得好嚴重 跟住要繼續再進行化療以及做其他切除手術，清除體內癌細胞。而且需要自費鏢靶藥以及手術。但係價錢非常之貴完全負擔唔起。 加上佢現時冇任何醫療保險，而且屋企人已經於舊年用盡家庭積蓄治病。目前需要至少港幣$350,000至$500,000作為後續嘅醫療用途以及家庭開支。 加上而家屋企經濟壓力好大。

手足本身自己都搞緊自己場官司 冇餘力幫屋企人
希望大家幫幫手

幫你推

太多人比人水太多次，介心好強先會咁
幫到就幫啦

緊有d 分化撚

真係好心up

個眾籌冇硬。手足去聯絡蘋果算啦

未block嘅可以跟呢啲人block

試過比人封 account 仲玩多次係想點

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #特區免簽地位 #快閃文宣 #取回強積金 7.11-12 初選

屋企人生癌嗰個好鬼

正 上連登上到自我單機咁

幫

佢唔只丫叉案同紅官審緊兩單
前後charge左幾樣
今朝睇post啲人講野難撚聽到

所以一開始咪冇認係自己

最尾都要迫人自爆

不過 真 連登眾籌唔會再work

咁多三毛狗舉報

另類單機方法

2020年了
連登仔仲未學識fact check

用左不推文屌

同一個人嚟

而家仲 domate到呀

仲要第四期 一二都仲有得救

四期根本等死

似係

push

難聽咁講
第四期既話等死算啦

拎到出嚟先得嫁

分化，五毛，風向撚不嬲都存在。
但唔係下下拎呢啲做擋戰牌囉，幾時都話要有獨立思考，但偏偏越黎越多人缺乏呢樣野。
已經唔只一次發生呢啲事，發生啲野被人帶到風向就自己參與一齊喪屌，知道自己柒左就賴分化五毛。

如果咁樣其實係呢一年黎根本冇進步到，仲要退步埋。

唔好同我講咩如果果個係你屋企人或者係你會點
如果我同我屋企人都中左會選擇安樂死算
醫黎哂醫藥費

無錢,

推
成班兒登仔唔用腦
人地坐咗咁耐冤獄
屋企人又患癌
仲有單案審緊
結果俾班兒登仔屌話呃錢

好撚多五毛
原post 一入去屌你老味成撚堆block左既狗

個邊成班五毛，連登仔又俾人帶風向mean埋一份

如果搞手唔係丫叉手足係無知名度既會幾傷心

我自己覺得佢籌俾屋企人無問題既，只係眾籌目的話係為自己單官司會合理啲

連登仔長註道德高地

事實根本連登充斥海量垃圾傻閪

比人帶帶風向就成班跟風

又冇邏輯又冇獨立思考

又鍾意舉例

但類比又錯到離撚哂譜

不嬲都話連登係當手足condom
依家人地講緊bno 5+1 啦
仲理你咩
free rider果陣咪手足囉
ride完咪condom囉

我覺得都係打官司嘅問題
只不過係換咗個理由咁解啫

揾蘋果 揾議員好過啦
個個都話手足 邊個知?
自貼資料更加on9
你想人信你 就搵啲人哋信得過嘅人

啲人以為佢得丫叉案
完撚左冇事 淨係搞告狗啲野
大佬人地呢段時間用左幾用錢 受左幾多精神折磨
成班出黎講 一句手足 就有首期
仲以為自己破左大案 好撚醒咁

呢個真
唔應該怪連登

三毛繼續拉繼續為中国服務

祝你全家第四期癌症

見過有四期case係可以好返嘅案例
都有㗎唔係得死路一條
既然 醫生叫你畀得錢應該ensure你好得返

我個人嚟講如果呢筆錢畀佢個人而唔係打官司嘅話其實我都可以接受

因為用咗佢打官司都係 送錢畀 一班仆街doj身上

不如當安家費咁樣用最好

咪撚俾人抺黑
手足仲有單襲狗等判架

拉到嗰邊好辛苦
條雞蟲

一撚定怪連登
唔關錢事
關班小學雞事

嗰個post 300正評 置頂成朝

呢嗰唔夠100已經沉

勁撚多

仲要抺黑私吞啲籌眾錢

推！！！！

不過唔止一單
而家響連登一有眾籌就成班喪屍湧上嚟
上次民主女神團隊請人沙律又係

其實咩原因都好，覺得唔啱既咪好聲好氣講囉，最多你咪唔捐，班人仲要癲撚到屌埋個90萬私吞

你知道來來去去都係嗰個拍檔㗎喇

中共最驚你錢多氣勢多武器多 人多

佢自己證據又俾唔足
係人都會懷疑
後尾潛埋水
你話係手足就係咩
關咩小學雞事
你估啲錢話印就有?
個個都係富豪?下下捐10幾萬被人呃都唔肉赤咩
你地咁撚大聲話丫叉手足慘
最後咪又係開個po屌連登仔當自己捐咗

會員陳同佳 抹黑手足 你肯上水未？

唉 推一推

呀

今次係咪海外戶口 唔係好易又凍結喎

無錯

民主女神一開始已經夠經典
有plan想大家投票嗰時就拍晒手話好正
決定完要眾籌就成班喪屍湧出嚟話未贏就整個像做乜
但團隊嗰時已經開始梗，仲話要人停
整完之後個個又唔記得咩事話好正

所以有需要眾籌嘅不如搵議員或者知名tg channel幫手
連登開post一定好多痴線留言

懷疑自己唔撚識FC? 90萬首期去咗邊

你咁講 你炒車之後即係會捐啦

唔撚捐仲鬧鬧閙（根據你邏輯）

懷疑就要屌？24小時mon住連登？你地諗下人地俾證據你地乜撚野態度先啦

係有做得不足既，不完美，可接受，要改善

成班係度捉鬼，真係呃既又捉唔到，真手足需要錢就因為你地啲態度而卻步，你自己覺得有問題咪唔好捐，使唔使屌到咁？？

pish

推推

證據唔足有懷疑，質疑好正常
但班小學雞係往死裏打到要死全家咁
仲要跟風屈埋90萬都係呃錢同埋呃咗好多次，但三個po都係同一單
咁只不過係班on9想搵人咬

點証明唔係有人食手足人血？又唔比訊息唔找區議員冇人信好正常，點解又係連燈既錯

凍結同有冇呃錢有關係？

繼續啦 出哂名仲呃你錢
BLOCK 多件

唔住公立咁串

中途咪畀咗 D人一係無視一係話唔夠

我贊成搵區議員

認罪入去坐味有錢醫病

你覺得有得打咩

咁撚慘呀？ 叫佢老母去做雞囉

香港大把有錢中產相信法治未死

On9，根本捐錢唔應該捐個人，要捐有信譽機構，再等機構分配資源

我就唔信上面班傻閪有捐

真心啲人剩係睇頭幾個畀人頂咗上去嘅comment 就幫手帶風向又唔識睇多幾頁真心好撚蠢

你都唔知你自己講緊啲咩lo

我贊成搵區議員呀
捐錢唔應該捐個人 關 唔FC 話人呃90萬咩事

個個又威又細又話捐乜柒

我真係覺得呢啲先係PR呃人捐

以為佢美國留學生有d 家底官司折磨人

😡😡😡😡

「不過個眾籌咁樣被人舉報 多數都冇用了」

做pr叫你捐就唔會話冇用啦

lm

真心 去政府做手術好D
私家做做下隨時爆好多收費出嚟
隨時天文數字
因為好多時開完肚先睇到D CANCER 喺邊
可能要CUT多幾個位
私家做真心唔化算

收皮啦屌你老母，咁落力分化做乜9

其實真係有事 唔洗專登加手足都會有人幫

香港社會其實一向都有人情味

證據唔係當事人俾
要自己搵? 依家我籌定你籌錢?
手足大撚哂?
即使搵到 唔代表嗰個樓主係丫叉手足
家人有事嗰個的確有問題
唔好偷換概念
一直都係針著原po樓主
而非丫叉手足
原po樓主更加有擺丫叉手足上枱之嫌

呢D 野都係搵無敵峯出面幫手攪啦,眾籌比許智峯, 大家又信佢, 手足又唔係露面, 咁多呃人食人血

丫叉手足出聲未

可以點捐

都係， 每一樣都計錢， 冇保險真係難搞d

之前都想支持手足，但個戶口凍結唔知有咩途徑去捐

丫叉手足出聲叫樓主po佢未?

警方凍結定聚籌網凍結？我仲等緊張醫生證明下晝仲未有 真係好一個post 到而家賺$1380 chiu 生
有公立津貼唔睇走去睇私家 有錢都用左連登仔啲錢先 廢時比人港共查到

怪就怪你係五毛啦，做人做狗自己揀

講左咁耐都係證明唔到新果個眾籌係手足本人開

所以佢潛左水

班無腦藍絲乜柒都唔割，雖然唔代表我哋係咁

因為我哋要明辨是非，凡事都要FC下先阿手足們

喂，縮番入去啦

遲早佢又俾五毛抹黑

正宗賊喊捉賊

時事台呃錢黨集團(追命留琴,冬秋夏春,燃手小菜.港毒之父)

又冇哂啲錢

支持初選既手足？

Pish

，

你

😢😢😢

老實講，我唔信佢係

第四期最多係死慢啲
但用唔用公立醫院個吊命費好撚貴
中產都俾唔起啦
雖然屋企人有病真係好慘但這就是命